# Тестовый контейнер SC_HPC для осуществления параллельных вычислений

## Скрипты для тестирования каналов связи

| Файл      | Назначение |
| ----      | ---------- |
| hlo       | тест канала передачи данных HELLO! |
| Tcp       | измерение температуры процессора (микроградусы Цельсия) |
| tpy       | запуск тестового Python-приложения demo.py |

## Скрипты для работы с параллельными вычислениями

| Файл      | Назначение |
| ----      | ---------- |
| clmpi     | удаление результатов параллельных вычислений с возвратом сообщения RKok |
| rmpi      | запуск приложения hpctst для проведения параллельных вычислений. После
|           |   расчета выдает MPIok! |
| EXF       | формирование файла результатов |
| EXL       | вывод производительности вычислений из файла результатов |
| EXR       | удаление файла результатов |
| EXT       | тестирование наличия файла результатов |
